\section{Giới thiệu đề tài}
\begin{frame}
\frametitle{Mục tiêu và phạm vi}
\begin{block}{Mục tiêu}
\begin{itemize}
\item Hoàn thiện chương trình chơi cờ tướng
\item Giao diện đẹp, dễ dàng tiếp cận với người chơi
\item AI có thể chơi thắng một số phần mềm khác
\end{itemize}
\end{block}
\begin{block}{Phạm vi}
\begin{itemize}
\item Trên nền tảng PC
\item Sử dụng ngôn ngữ và công nghệ quen thuộc (ngôn ngữ Python, thư viện Pygame)
\item Có các tính năng hỗ trợ như: chế độ hai người chơi, chơi với máy, nhắc nước đi, cảnh báo chiếu, ... và một số tính năng đặc biệt khác
\end{itemize}
\end{block}
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{Nguồn gốc cờ tướng}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{1.gioi_thieu/images/nguongoc.png}
	
\end{figure}

\end{frame}


%% 2.daļa
\begin{frame}
\frametitle{Bàn cờ tướng}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{1.gioi_thieu/images/gioithieubanco.png}
\end{figure}


\end{frame}



%% 3. daļa
%\begin{frame}{Ứng dụng}
%
%
%\end{frame}
%% 4.daļa


